有冇人步入中年察覺身體好多老化？

視力 - 開始出現老花，睇近嘢越來越唔掂

體力 - 全日係得上午最精神，中午後開始打喊露

有傷口 - 係好得慢啲，唔好混淆糖尿病嗰種止唔到血

肌肉 - 明顯冇以前咁好力，運動後啲酸痛都耐啲

下肢平衡力 - 感覺到差咗

記憶力 - 明顯下降，乜都要寫低穩陣啲

消化力同吸收力 - 下降

皮膚 - 乾咗啲，少咗彈性

有其他歡迎補充

易肥難瘦

無諗過咁快會出現老花

你幾歲？

39

5年前去日本朝8晚12
依家朝10晚9

多唔多扑野/打J

未中年已經有依啲問題

平時有無keep住運動習慣？

隔日做

叫雞扯唔起...

打J早洩

朝早太早醒都應該關事，老人家先會訓得少